\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template 
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.5} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{breqn}
\usepackage{float}
\hypersetup{%
        pdfborder = {0 0 0}
}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Hvordan kan man lave nul g laboratorium med droner?} % Article title
\author{%
\normalsize Matematik og Informatik\\
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium 2019y\\ % Your institution
}
\date{19/04/2022} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \renewcommand{\figurename}{Figur}
    \renewcommand{\contentsname}{Indholdsfortegnelse}
%     \maketitle
%     \textbf{Problemstilling:} Hvordan kan man lave nul g laboratorium med droner?
%     \begin{itemize}
%         \item Redegør for hvordan en PID virker til styring af en drone. Lav en matematisk model for styringsloopet og opstil den tilhørende ligning.
%         \item Redegør for Laplace transformation og hvordan denne kan bruges til at løse differentialligninger.
%         \item Bevis regneregler for Laplacetransformation af afledt funktion og integreret funktion (se note 1) og anvend disse til at finde Laplacetransformationen af PID-ligningen.
%         \item Argumenter for hvordan Laplacetransformationen kan bruges til styring af dronen.
%         \item Vis en implementering af en styringsalgoritme og analyser resultatet.
%         \item Diskuter ud fra dit arbejde mulighederne og begrænsningerne i droner som 0 g laboratorier.\\
%         \textbf{Note 1: Regneregler for Laplacetransformationen:}
%         \begin{enumerate}[label=\alph*]
%             \item $\mathcal{L}\{f'(t)\} = s \cdot L(f(t))-f(0)$
%             \item $\mathcal{L}\{\int_0^t f(t) \:dt\} = \frac{\mathcal{L}\{f(t)\})}{s}$
%         \end{enumerate}
%     \end{itemize}
%     \clearpage
    \section{Resumé}
    \input{resume.tex}
    \clearpage
    \linespread{1}
    \tableofcontents
    \linespread{1.5}
    \clearpage
    \section{Indledning}
    \input{indledning.tex}
    \section{Teori}
    \input{teori.tex}
    \section{Pratisk implementering}
    \input{praktisk.tex}
    \section{Perspektivering}
    \input{diskussion.tex}
    \section{Konklusion}
    \input{konklusion.tex}
    \clearpage
    \section{Litteratur}
    \input{litteratur.tex}
    \section{Bilag}
    \clearpage
    \input{code-appendix.tex}
\end{document}
